超級城成班小朋友都出晒呢 大人呢 大埔人？

佢地細細隻係到摺紙好想喊

又叫口號 聲都沙晒

Pish

我唔識摺紙鶴呀

大埔狀況如何？

街上偶爾有狗車 唔見人聚

有好多狗車由廣福道轉緊去大中方向

大埔有手足蔡梓朗 比人拉左